港澳辦聲明就出咗喇，各位焦蕉們一齊入嚟發個夢呢……

連登巴打創意和幻想，會嚇你一跳
一齊整個surprise俾中共啦喂

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用